今次唔只係反送中，仲係香港基本法保護戰！！！！

呢度問大家一個問題
你到底想係呢場革命入面得到啲咩

撤回逃犯條例？

要向戰犯報仇？

林鄭落台？

香港獨立建國？

中共打輸貿易戰自滅？

要達成以上嘅所有目標
我地就要認清
中共用逃犯條例破壞
香港獨立司法管轄權

司法管轄權
係由港英時代遺產，到而家中共殖民仲存在嘅權力
更重要嘅係，佢係一個國家嘅無形國界
過咗深圳河嚟到香港，
你就得到自由世界留落嘅司法制度，
你嘅錢就受到自由世界保障，
唔會突然被中共沒收
呢個係好多蝗蟲落嚟/走資嘅原因
香港就係獨立司法管轄權先有今日嘅繁榮
而家中共打貿易戰打到冇錢
想利用逃犯條例一鋪攞晒香港所有嘢
將香港變成紅色帝國嘅一部分

逃犯條例係要反 但呢個議題始終有一日會完
中共之後都會再推出其他惡法令香港變成地獄鬼國
我建議將「反送中」正名做「香港憲法保衛戰」
我認為有以下幾個好處

1. 出師名正言順
我地話反送中 反會俾人負面嘅感覺
話要保衛香港嘅憲法 保衛呢兩個字係正面嘅
有助我哋打民意戰

2. 永續抗爭
就算今次議題完咗 通過與否 得到嘅士氣都可以繼續維持
就算你反對中港融合 反對大灣區 都係捍衛緊憲法
因為保護自己家園嘅司法制度權力同形式係一個永恆嘅抗爭
尤其係有中共係隔離搞屎棍
更何況過幾日就係美國表決香港人權法案 大家要撐住等美軍到
支持到可以講「美軍來了我帶路」個日

3. 大家都唔駛驚被人話港獨
基本法係中共送畀香港嘅小憲法 我地話抗爭捍衛憲法名正言順

最後想同大家講
無論你係邊一派
唔好再跟大台
唔可以再俾泛民出賣
14 16都俾泛民出賣 仲要俾人割席 篤灰
今次612都係因為泛民出賣我哋先會出現
難得今次美國支持我哋

我地唔可以令機會斷送係泛民班仆街冚家剷手中

最後一次機會啦各位 蘇州過後冇船搭呀
香港要建國呀

最後嘅最後，呢篇嘢嘅credit係陳雲，風火輪轉左五年轉返嚟啦

推

再推

push